[多圖] 香港培道學生妹大膽RAP出環保

睇咗兩秒 mute咗

有望超越我係阿輝

乜鳩泥
搵返 我叫文俊小姓趙 果個嚟rap 啦屌

聽完成個人即刻涼哂

東施效顰.........

佢地小兒麻痺？

點解會搵到呢d片

我洗唔洗UN下UN下咁講

到個呀sir嗰度頂唔順

屌..點解會夠膽up出來

我覺得不行

幾好

既反面教材

放學記得反凳仔
反完就可以食譚仔

D女好正🤤🤤

好撚柒呀

件旗袍好鬼靚

屌睇到行樓梯就熄左

培道妹

未來的棟樑

一樣野有人做得好就十萬個跟

cringe-making

爭咩丫

柒到唔敢睇

睇咗7秒

打油獅黎

唔敢睇

有啲嘢真係唔好勉強
柒到唔敢睇

有怪莫怪

淨係頂到一半關家姐同啊輝都睇得晒 呢個真係頂唔順

學生妹??? really????
she居然是個boy

好撚尷尬

好撚尷..睇唔到落去

點解差咁遠

睇到好尷尬

有D尷尬...

點解D女可以咁7

10年後佢地睇返條片就會想搵窿捐

唔得3秒盡
對上一次睇班MK妹跳Exid首up&down都係兩秒

睇哂。

柒頭一家親

個人都會變得beautiful 嗰句冇乜說服力喎⋯⋯

尷尬

睇晒

隨你

Wa diu

旗袍好靚
啲女好柒

冇句岩beat

溝咩呀

講過啦

真的不行

柒到縮埋一舊

第一句就起雞皮

絕對係本年度最7...

唔洗10年後啦

囡囡

個音樂加落去查實係有乜用？

Pixel正好多

屌

冇背景音樂，冇後期重新配音，動作太過奇怪，接駁位太突兀

嗰幾條女喺度唔知un乜尻

calling PIXEL 文浚 黎freestyle幾句啦

睇完之後成個人呆呆滯滯

唉, 星爺幾時肯做返次幕前

屌你老母 摺撚埋佢啦 第一個shot右面果條女真係想一巴煎落去x

好尷尬
睇唔哂

仲有段QES

中學生算正常

正評支持

個背景音樂其實有咩用

都係做返書蟲算啦 反正成間學校都淨係識死讀書

聽左幾句 起鳩晒雞皮

佢地係咪抽筋 個身做乜鳩

呢個都ok啦
係之前pixel個段片太勁

校園電視搞笑迷你節目

屌你 個beat 無左仲好，
完全唔知做緊mud
佢地學校無音樂老師嘅咩

啊…這就是青春嗎

有條女幾正

留名

打咗個冷震

陳庭佳都完勝啦

RAP得7 唔緊要,
起碼D女要靚D啦

咁都叫正常？ 1:00開始果到笑到仆街
係咁chok個膊頭做乜春

巴打你學識少就唔好咁大聲啦 嗰隻舞喺外國好似好Hit

Coincidance

人地自己學校野都要拎上黎畀你地笑

Po得上YouTube都知佢地想條片比外人睇啦

睇哂
用生命值硬接

好想俾中間個學生妹un

LM

睇哂

第三個肥妹出聲就熄

25度
我屌你老母啦戇撚鳩鳩

都唔押韻
不過都算過意得去既

dem beat ?

睇呢條片你就明
我都想搵班癲既朋友旅行陪我咁玩

3秒就頂唔順

培道女子溫柔柔

陳庭佳個d先叫hip hop囉 呢d真係好撚cringe呀

點解可以一句押韻都冇

不安

已經挑戰曬成首

好尷尬

pixel 半成都無,
垃圾就唔好upload 啦

其實幾得意呀 青春既回憶都係柒嫁啦
自己學校玩下姐

我記得中學果陣都拍過唔少膠片
真係好彩無揚出去

捱唔住，睇唔哂

Try to watch the whole video challenge

佢地係咪比人罰
rap完就無缺點

唔係用黎宣傳緊係冇事

真正尷尬Rap

其實係咪俾d老師擺上枱

頂 唔敢同人講自己條女之前讀培道

我認我廢
3秒熄左

環保rape

名千啦 廚茶尿污嘛焦渣sha咯 憨！

你講乜春呀？

閩南話

閩南話？你返屋企食屎啦

真係睇唔哂
尷尬程度同阿輝gary有得揮

睇左開頭已經開始起雞皮

三色回收最簡單~直行轉右咪有囉~

依句咩玩法？

最右手邊條女好正

屌，好尷尬

完全唔岩個節奏
柒到唔敢睇

我竟然睇晒

柒到唔敢睇系列新片

一樣睇左兩秒mute左

睇得曬既人請受一拜

同陳庭佳battle

留名先

youtube都係

學校好令

有幾個好可愛

痴撚線

我竟然睇咗三次

加加減減is better

好老尷

第二次挑戰完成

有冇人睇得哂？ 好尷尬

忍到唔笑當您贏

本來學生妹加環保主題都幾正面打算按個正評

但忍咗一半，對唔住，隻手好快好自動咁熄然後咗按咗負評

番唔到轉頭

lm

佢有節奏咩

要即刻睇返pixel平衡下

這是layback嗎

頭先喺巴士聽到有人播出聲

做乜撚野

呢條片證明咗名校生都唔係樣樣都叻